# Postgres + SSH

### Dockerfile, modificación de la imagen oficial de postgres + acceso privado ssh

Antes de ejecutar debe crear una llave en la maquina cliente 

    ssh-keygen -t rsa -b 4096 -C "correo@servidor"

Se generaran dos archivos

* id_rsa
* id_rsa.pub

Reemplazar el archivo ***id_rsa.pub*** de esta carpeta antes de ejecutar el build

